%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/11/26 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.contour.list}

\subsection{描画} \label{graph.contour.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawContour}                 & 2 次元等高線図を描く. \\
  {\tt (UDCNTR,UDCNTZ)}                &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.contour.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetContourLevel}       & コンターレベル値を設定する. \\
  {\tt (UDGCLA,UDGCLB)}          &     \\
  {\tt DclSetContourLine}        & 1 本のコンターレベルを設定する. \\
  {\tt (UDSCLV)}                 &     \\
  {\tt DclDelContourLevel}       & 1 本のコンターレベルを削除する. \\
  {\tt (UDDCLV)}                 &     \\
  {\tt DclClearContourLevel}     & コンターレベルを無効にする. \\
  {\tt (UDICLV)}                 &     \\
  {\tt DclSetContourLabelFormat} & コンターラベルのフォーマットを設定する. \\
  {\tt (UDSFMT)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.contour.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetContourLine}        & コンターレベルの情報を参照する. \\
  {\tt (UDQCLV)}                 &     \\
  {\tt DclGetContourLevelNumber} & 現在設定されているコンターレベルの総本数を参照する. \\
  {\tt (UDQCLN)}                 &     \\
  {\tt DclClearCounourInterval}  & コンターレベルの間隔を求める. \\
  {\tt (RUDLEV)}                 &     \\
  {\tt DclGetContourLabelFormat} & コンターラベルのフォーマットを参照する. \\
  {\tt (UDQFMT)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


